有無手足今日一齊入場屌南亞仔

喂 南亞仔 屌你老母

之後去重慶大廈再屌